[求教]好唔好去新加坡exchange？

話說小弟收到新加坡嘅exchange offer 係去NTU（南洋理工）
依家猶疑緊take唔take呢嗰offer
因為我本身係aim去英國 話曬去浸下鹹水 練下英文 體驗西方文化 重點係方便歐遊

個人覺得新加坡同香港無乜分別
同埋好似好悶咁
剛剛又做左少少research 發覺嗰邊讀書都幾chur下
我諗唯一好處係真係可以識到世界各地的人 D人成日吹奏新加坡D大學係小型聯合國

有冇過來人嘅巴/絲打俾D意見？thx

有邊到讀書唔chur

果邊讀書會辛苦過香港

推

個到又悶又chur
緊係去英國啦

有得去uk緊係去uk啦
sg係比你當後路

咁你有冇其他offer?
冇但又想去exchange咪去囉

你去exchange都係要pass jeh 應該唔難
不過嗰邊local students讀書真係chur過香港

利申 去過sg exchange

exchange去到都係求pass咋嘛

嗯明白
咁你去嗰時覺得點？有冇新體驗？

我其實幾鍾意新加坡 雖然同香港係似 但始終都有佢地唔同嘅地方 文化已經好唔同
同埋真係可以識到來自唔同地方同文化嘅人
仲有嗰邊啲professor都高質過香港好多

新加坡真係幾好,細係細d,勝在咩都有,又平衡到
新加坡人好醒目,又會把握機遇,好肯接受新野,佢係香港應有既樣

人地冇山冇效野公園
成個國家都開發晒
勝在填海唔會有人反對

巴打最後有冇去到
喺新加坡exchange中想搵人一齊去玩